[屌你老母]麥當勞要「更健康」開心樂園餐將再無芝士漢堡及朱古力奶

麥當勞是小朋友最喜歡吃的快餐，但油膩和高熱量的漢堡包及薯條，亦讓麥當勞成為提供「垃圾食物」的代表。為改善健康形象麥當勞最近決定，將於今年6月起，在專為兒童提供的「開心樂園餐」剔除芝士漢堡及朱古力奶。

麥當勞正與非牟利機構更健康一代聯盟（Alliance for Healthier Generation）合作，改善餐單以提供「更健康」的食物。其中一項將會在今年6月起，取消「開心樂園餐」內的芝士漢堡及朱古力奶，以減低兒童吸收熱量及納的份量，並正開發新的蔬果菜式取而代之。

同時考慮以書本取代玩具

現時麥當勞已在世界各地開始提供各種蔬菜及沙律食品，如意大利的麥當勞會提供雞肉蔬菜三文治、西班牙提供菠蘿條、中國台灣及日本提供粟米等，以擺脫只提供漢堡包及薯條的印象。

路透社報道指，麥當奴還正考慮一改過去在開心樂園餐中送玩具的習慣，以書本取代玩具送給小朋友。措施預料會在2019至2020年陸續推行。

香港麥當勞的開心樂園餐並沒有提供芝士漢堡，但有提供熱朱古力供選擇。

又要做雞又要攞貞節牌坊

強國新聞，因為有「中國台灣」

無玩具一定唔會買

支那01

其實而家好多時已經係送書本

取消咗可樂未？

冇玩具 即係唔駛比license fee
出返自己character d書 又慳一筆

學marvel咁，係啲書仔到作返個m記聯盟

健康

開心樂園聯盟

屌你老母芝士漢堡

送得本書大人都唔買啦

要健康就唔會食麥當勞喇，就係當佢零食店，得閒帶細路仔食下

好慘
日日番學已經要對住本書 而且食個飯都係送書
如果d 痴線老母要個仔睇完問番佢學左咩既話 我係個細路真係想喊

佢好似係指中國加台灣喎

有，套餐加$2.5轉大奶昔

咁健康，不如轉哂做素食啦

素食唔等於健康
麥記最大問題係炸野太多
同埋太多化學劑

其實香港之前都有出過幾次呢啲垃圾書
比廿幾蚊攞幾張紙番黎我食番個板燒雞腿餐唔好？

食得麥當勞就唔預佢健康啦

大陸kfc兒童餐就係送書